我地阿仙奴冇左山齊士，進攻仲順左！！

系